Birmingham 手足燒左5G tower

不能只有我看到

推

Face check 左？

Fact check 左？*

都冇人話係手足做

乾燥自燃關手足咩事

講5G tower 燒左炸Ma

戇撚鳩 乜都手足做
藍屍妒忌外國有5g就搞事

網傳 5G塔 加速武漢肺炎傳播

真心想請教,金屬點燒到

華為既？

隱約見到燒山好嘢 多謝燒山

燒得靚

如果全世界因今次武漢肺炎事件而怪罪中國

全部中國建設嘅嘢都燒咗佢 後果會點？

真係希望唔好有呢啲事發生

豆腐渣塔

總括黎講 英國人都好討厭個5G tower 一部分話因為佢係中國製造 一部分因為住旁邊都有health problem 佢地自己都係度討論緊係有人放火 定自燃

近排上reddit有陰謀論支那肺炎同5g有關
無詳細睇

但佢真心覺得5g會影響免疫力，令病毒變種，快速擴散，所以燒5g塔

偽科學害死人